800個恐怖分子拉得廿個， 重要已經放哂， 只係告非法集結

800個恐怖分子拉得廿個， 重要已經放哂， 只係告非法集結， 搵日再入元朗

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！